伊禾比球技瘋狂吹奏欣賞區😍

玩到拜仁後邊

果幾下勁到仆街

成隻狒狒咁🤦🏻‍♂️

收嗲啦

靜啦

一個挑晒後邊
玩到解唔到圍

場上最勁果個係iwobi

😑

Iwobi

手足

一個扭撚哂

屌

我一早知佢有料

😪

真係好樣衰 講緊球員

球員有料
會員辣殺

但真係好樣衰

見到個樣即刻關左部電腦

人不可以賣相牙

爆炸頭仲樣衰啦